針灸黑眼圈有冇效

岩岩打過去一個療程6000蚊 唔知有冇用呢
由細到大都有黑眼圈 買過好多美容黑眼圈膏都冇乜用

枝針手臂咁粗咪有

針冇試過
始終拮入個身好似唔係咁好
我去做嗰啲通經絡嗰啲
係有用
不過真心貴
我完咗而家嗰啲都唔打算再做
銀包冇水

訓覺啦屌你老母

好錢嫁

幾

訓幾多都咁呀

package價都一次近1000
仲要係咁畀人sell